★如果定期有5% 仲有冇人會買5 hsbc呢隻股票？

想知

一定冇 HSBC結業
好過買美國10年債添

似

Apple die soon

咁到時hsbc息率幾多

老猫又嚟呢邊做乜?

救巿

如果定期有 5% 更應該要買HSBC，因為息差實升上去，未聽過加息銀行會收皮